屯門手足注意！屯門碼頭警署得兩個出口出番去

代TG group的手足代post

如果玩持久戰實走唔到
真係唔好係屯門碼頭好耐
一封就走唔到，如果封左可以向湖山公園個面行番出封 再行封西鐵站

各位手足be water, be safe

有冇公海link

已經部左係出面, 前線自己傾下去向
Push